黨鐵嚴陣以待

次次行過都會恥笑既眼神望住佢地